局勢討論

政府策略

1. 分化： 點解要用壽終正寢，唔好撤回。當中因素令部份人接受，分化示威者。我地處理得好好，不割蓆，大家都要保持團結。

2. 打壓：內地已多次訓示香港偏中傳媒，不計蘋果同立場，較中立的星島成被照肺對像。警方不斷增加暴力，傳媒只報導示威者暴力一面，我地其實硬食，睇得出佢地都會繼續係咁。

唔係要大家退後，係咪唸下唔好加大依條線，硬碰硬，你今日傷幾佰，佢傷幾件，政府係依個形勢唔會輸，我地略有失誤無論傳媒+暴力消場我地好難反擊。

我地既目標：
目標仍然係5大訴求，最緊要係獨立委員會，當中涉及眾多關係者

應對：
1. 針對tvb的方向是正確的。有關人投放佐好多資源在傳媒控制上，當有報道指不再落廣告而內地有廣泛聲音就知道方向是正確。除廣告外，tvb亦有東南亞銷售業務及未來網購業務。繼續這條線對我們是有利無害。

2. 長輩圖宣傳。除了網上，近期於印刷poster效果其實出奇地好

3. 透過正常程序投訴，包括本地投訴機制，法律，外國組織，我們有大量圖片，是有利一方。

兩敗俱傷是下策。我覺得應取易不取難

我無嘢講

有冇熟IT嘅巴打整番個網上立法會?